# Модели данных для приложения "Конвертер валют"

Пакет состоит из одной библиотеки `models.dart`, которая в свою очередь содержит два класса `Currency` и `Conversion`.

Данный пакет используют все пакеты приложения.

## Документация

Автоматически сгенерированная [документация](https://alexd1971.gitlab.io/currency_converter/models)
